對住馬體cup咁多波做乜

咁樣曬左半場⋯

贏控球